戰術分析！ 帶定枝水 淋熄催淚彈用

經歷過727元朗一役，大家都似乎遇咗會食煙。
而班警似乎都仲係覺得呢招最好洗好用。
因為佢地一拋我地就全軍撤退到九里之外。
但其實最有效方法，可能係迅速撲熄粒彈頭，
甚至拋返去班狗到，呢招其實612班手足已經做緊。
所以一人帶枝水，一見彈頭飛到埋嚟，係好應該埋去救火。化解到呢招，班狗將會大失預算！

推到今日手足睇

食慣唔爭在做多步

我都寧願揹多兩支水，唔帶保礦力唔帶茶，水除左飲都好撚有用，中椒中煙第一時間沖水好過慢慢等鹽水，大大支水洗眼好過細支裝洗眼水，推廣一人揹多一支水

push

買個fit size既水樽去裝蛋

好撚勁

但今朝先有救火隊話唔熟手唔好亂黎.. 仲晒時間同辛苦佢地

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

水對前線係好珍貴，發夢夢見有個大師講催淚彈可以浸濕件衫冚熄，用個細水桶裝住件濕衫，衫乾左可以再加水，咁就可以無限次使用，可以唔洗下下用水淋。